新鴻基高層的丈夫， 作為前線手足有野爆

(以下內容非我本人寫，是一位信得過的手足借我賬號post.)

港共想清新鴻基好耐，想盡辦法要控制，找到位就入，新城市單野佢亦好記仇，不過佢要控制新鴻基唔容易。

始終SHK的DNA係立足香港搵大家錢，港共唔會比香港人在決策上有控制權。而且高層鬼外藍內黃，好多人閒談間對運動好empathetic 。

做生意同法律界一樣，形象一定要中立，也要跟足當地 regulation 同compliance，其實換咗其他地產商結果都一樣。有時，在香港及中國有業務，港共會迫你表態，有時不免要在親中媒體上示好。

但係SHK中有好多係真香港人，也有好多在幫寶寶的父母。港資企業入面講廣東話最多係新鴻基，比起其他地產商，仲請緊最多香港人。SHK的深藍香港奶共高中層係抵死，一定要美國制裁。

我明白手足一定好憤怒，但請唔好用裝修手法，也要小心不理智的話，會對國際戰線有影響，亦會比藉口親共人士清SHK的黃色資源。新鴻基係英治時期在香港成立的香港地產商，當時親香港多過親英帝，同香港經歷過好多困難，老香港無人鐘意共產黨，主權移交前在香建立了好多為香港人資源的保障。其實612都仲可以在新鴻商場購物。

處理新鴻基真係要好小心，佢仲係好多方面服務僅香港大眾，同國泰唔同。攬炒係要炒到港共，搞新鴻基一定要跟足地產商法則，是漫長的國際線，唔好比藉口比港共好似清國泰咁清新鴻基。只會令港共控制更多，佢無損失。

港共唔想香港人有老香港的記憶，要好似大陸消滅文化及宗教一樣，想殲滅及篡改一切香港有關的象徵。請各位手足認真了解及行事。

我知道這裏有好多港共的 Mon Po 狗，希望唔會害到SHK手足。

潮文的誕生

又嚟

支持新紅雞

___前線係手足

抽得好

MTR 前線係黃既

pish

cls

好好玩??

推到出模擬器

------

香港獨立 唯一出路

612可以係商場

新潮文

Lmao diu nei lollll

拉

將國泰改埋做長和會仲似啲

好撚煩膠

想不到竟然變咗SHK潮文 ! 我不是新鴻基打手，所以不怕死全家，尊重大家。我也不是想幫新鴻基洗白，新鴻基我唔講太多，唔想影響到人。

我只係一個好愛我太太既大叔。首先朋友說要有人看post，title 就要爆，太抬舉寫了我太太是高層，其實佢只算是中高層，band幾唔講了，不過佢同一些真高層有交流，理解會比我們多。

我只是想分享一些觀察及見解：

1. 小心比人帶風向，小心五毛。行動前用你的理智想一想。
2. 要看大picture，唔同性質用唔同strategy。SHK一定國際戰線，要避免樹敵。
3. SHK 的確對香港有貢獻，不要讓幾十年建立的資源拱手相讓給中共。
4. 希望大家有機會就要增進 property literacy 同法律知識。(重光之後都有用）
5. 大家要fact check, 要evidence，argument 要專業。多留意geopolitics 同 international relations ，讀多點歷史，不要道聽塗說。
6. 希望大家對準政權，小心港共的手段。
7. 大家盡量多休息喝水，注意身心健康 (太太説的)

我同太太本身係和理非，由四月起係佢叫我陪佢參加返修例遊行。去到721後，我出多咗去，行得前咗，佢都好支持。看到警暴及不公義，她明白和勇要互相配合，欣賞香港人好真好有勇氣好堅持。

我哋一齊會做家長，去聽審，還有更多。聽到大家說香港重光後的理想，好感動。半年來，見到有手足傷亡，佢都喊，成晩瞓唔到。有次佢喺公司聽到D清潔話年輕人係紅衛兵，佢嬲到頭痛。

我同佢講我叫朋友 post 咗篇野，比人話係打手，唔知會唔會影響手足

She said, let’s leave it to hk people to decide.

這幾個月齊上齊落，我想話我同我老婆核爆都唔搳！

我和太太會尊重前線決定
只希望手足平安

願榮光歸香港